[天能] 物件都可以逆轉係咪膠化咗套戲

死物本身就係唔識得郁
女科學家將演算法啲零件逆轉 佢地都係留喺原地

主角一開始磁力王上身咁玩粒子彈搞到成件事膠晒
照道理咁都可以用「念力」吸走晒逆轉敵人啲武器 咁就收工

有咩高見

仲有neil一開始係歌劇院用逆轉子彈又係多餘
根本係正向世界用逆轉子彈成件事係多餘
女主角中槍嗰度都係逆向boss用逆向子彈

呢部份唔洗幻想咁多 因為對成套鳩戲冇影響 純粹用黎過場講下有時間機器

係 感覺上係為咗等觀眾容易啲跟 如果成套戲都係人喺度逆向 連物件逆向都係逆向嘅人造成 會睇得好辛苦

呢個係成套戲比較on9
講緊回到過去既平衡時空 會開始產生無限既分支影響到無限個未來 無限個未來會因為主角做既唔同事 又產又唔用既平衡時空 再產生無限個未來

純粹想表達戲入邊有時間機器 同有認知到時間機器既人 可以利用發覺到既 逆時子彈既彈孔去進行攻擊

可能作者想表達其實有無限個平衡時空 發生緊無限既可能
當主角有意識想拎起子彈就 即由主觀觀察連接到有人放低子彈既時空

又觀察去決定事物既狀態 但咁又接唔到戲 因為正路會出逆時既人 點解會得番粒子彈

最後成套戲都再冇用過逆轉子彈 之後出現過嘅逆轉子彈都係由逆轉嘅人射出嚟(主角同boss)

成班淨係識得負評

所以就話接唔到戲 唔係由逆時既人射既子彈 點解可以產生逆時

真
一開波 nel nel 用逆向子彈果幕
我仲以為男主之後會識操作逆向
然後過用逆向打死人嘅發展
點知冇
好失望

我都係以為會咁玩
不過咁就會好似超能力片咁 唔係玩時間

如果Neil係逆向緊去救佢都符合邏輯 又可以埋伏線 (neil一早試過逆行) 點知又要話佢嗰時係正向

一開頭玩指彈果到係搞到亂七八糟
你skip咗果幾幕, 成套戲係易明啲

我覺得係純粹畫面好型
話你知啲物件都註定咗會反轉去

物品係由A>B , B>A

你吸走晒敵人既武係A>C

物件唔可以逆時
咁主角佢哋逆時完咪冇衫褲鞋襪著？

我冇話唔可以逆轉 但係唔代表可以用念力郁囉

呢到係佢講晒架, 一個設定嚟
示範完可以用意志回收
但成套戲之後又唔係咁運作
之後都係靠未來人去調轉做返

淨係果d 金條試過吸一吸
所以其實真係skip咗唔理都得

勉強話呢個設定好有意思嘅一定係盲撐

同埋屌你睇唔明
屌你老母就係睇得明先發現呢到有奇怪

唔係唔比佢整啲設定出嚟
但都要有意思, 對劇情有影響至得架

就好似咩九個核武國 九個零件
呢到企喺到up 5,6分鐘, 為乜姐
有乜意思, 九個又點, 對之後完全無影響

我又唔係反套戲 就係琴日睇完之後追咗成晚YouTube片 先發現好多人話子彈嗰度係多餘嘅

連登仔應該接受到呢個設定為做而做
接受到某啲場景對白無意思

但一講到套戲膠化咗. 就起晒鋼盲反
喺到討論tenet 一定要讚撚咗先
連登仔同女人差唔多其實